文宣要做野

見到深藍 完全體驗到無腦的極致

==============
香港有如此教師公會，青年人點會唔被單一導向思想。簡稱洗腦

你可知道，教協葉建源等人是如何的署心積慮的，用了多年時間籌劃，一步一步的送我們的子女上戰場?

2009年 - 教協自行製作一系列短片、教材及工作紙，給各學校用作六四的通識/歷史科教材。當中報導不盡不實，沒有提及軍人被示威人士燒死，沒有說出為首的學生領袖， 早在六四前已逃離往美國，只是一面倒的美化了學生是手無寸鐵的在和平集會，反被兇殘冷血的中國政府所屠殺，為我等學生埋下仇恨中國的種子。

2009年 - 教協作中間人，安排以陳方安生為首的 2020 組織，往各中學及大專院校，宣傳其政治理念。

2010年 - 教協計劃成立「關愛維權基金」，以援助內地受迫害的維權人士及推動內地的法治發展。繼續連同支聯會，為他們在 2009年拍攝的短片，美化及延續正義的光環。

2011年 - 教協會長 《馮偉華 - 加盟民主黨，亦成為終極普選聯盟召集人。》

2012年 - 教協副會長 《葉建源 - 成為香港立法會教育界功能組別議員。》

2012年7月29日 - 教協聯同學民思潮，發起「全民行動，反對洗腦，729萬人大遊行」，要求政府在9月3日前撤回國民教育，教協為了得到更多的支持，不惜提供交通津貼鼓勵教師帶學生去「罷課集會」。

2013年3月21日 - 教協聯同其他香港泛民主派政黨及團體，成立真普選聯盟，為佔中埋下伏筆。

2013年3月29日 - 教協內部通過支持「佔領中環」，同時編制了有關「佔領」的通識教材，供全港教師向學生講述行動的資料，向學生鼓吹公民抗命，誘導青少年學生參與「佔中」，推學生入政治漩渦。

2014年 - 教協作中間人，安排劉慧卿到各中小學作演講，灌輸公民抗命理念，給一些 6-11 的小學生，那跟恐怖份子縛炸彈在幼兒身上有什麼分別!

2014年3月 - 教協開始宣傳佔中，並製作大量黃絲帶給各教師在校內派發，意圖製造校內一片黃風，非黃即敵，令學子們飽受不必要的壓力，捲入白色恐怖打壓。

2014年9月23日 - 教協發出通告資助車費，鼓勵全港老師帶領學生，於9月26日前往添馬公園。

2014年9月26日 - 葉建源在添馬公園內演講，高度表揚學生當日往添馬公園的罷課行動，是對不義政權的控訴，竟沒說出當日其實是非法集會，不單美化了一個違法集會，更英雄化了當日的違法行動，導致發生當晚衝擊政總事件。

2014年10月26日 - 教協獨大，騎劫民意，公然反政府，高調出聲明強烈反對教育局，對通識教育科提供意見，甚至將通識科改為選修科目，要求各校老師自行製作通識科教材，不受教育局監管。

2015年4月2日 - 教協每年主辦 “中學生好書龍虎榜” 有陳雲所寫鼓吹分裂國家、煽動族群仇恨的 《香港城邦論 - 光復本土》，“城邦論” 明顯地向校園宣揚 “港獨” 意識。

2015年5月27日 - 支聯會在「教協」總辦事處舉行「六四」二十六周年遊行、燭光集會安排記者會，公布港支聯遊行和燭光悼念集會的場區分布、人群秩序管理及進場安排。

2015年7月1日 - 佔中雖已結束，教協葉建源等人仍在大肆宣傳的煽動師生上街，呼籲參加民間人權陣線主辦的「七．一」大遊行。教協打頭陣口號不是為了教育問題，而是一些政治立場鮮明的口號! 如要求修改基本法及高叫梁振英下台等。

2015年7月11日 - 支聯會在「教協」總辦事處舉行「常委與義工聚餐」，近八十人出席。

2015年7月12日 - 教協葉建源等人斥教育局基本法教材政治偏頗，教協又呼籲學校盡量不要使用這套教材，亦要求政府收回教材套並重新編撰。

2015年07月28日 - 葉建源組《港大畢業生議會》聯同泛民煽動學生衝擊校務委員會會議，涉觸犯非法禁錮及威脅等刑事罪行。葉建源未有譴責學生暴行，反而鼓吹嘉許學生罪行。

2015年12月15日 - 教協葉建源等人公開呼籲杯葛小5三TSA，主席馮偉華呼籲校長及老師杯葛TSA，提出老師不參加撰寫試題及不擔任評卷員、減少補課及操練等建議。若老師因杯葛行動而被局方或校方事後追究，馮承諾會替其「出頭」。

2016年5月2日 - 除了參與5月2日的集會外，教協葉建源等人聲稱將視乎明報管理層的回應，決定是否採取進一步行動施壓，包括將聯署行動擴大至全部九萬多名會員。教協亦將繼續與新聞界團體保持聯繫，隨時配合其進一步行動。

2016年5月9日 - 港大校委會會議錄音外洩案，高等法院裁定《蘋果日報》、港大學生李熙信及身為港大校友關注組召集人的立法會議員葉建源，均需向原告，即香港大學支付訟費。

2016年7月16日 - 葉建源發表修訂港大條例的私人草案諮詢稿，提出廢除特首委任校委主席、校委及校董會成員權力，改由校委會、校董會及畢業生議會分別委任或選出，並互選產生校委會主席，加強校內代表性，僅保留特首擔任禮儀性質。

2016年8月2日 - 葉建源不但表示支持中學生在校園內宣揚港獨，更把涉嫌違法行為美化成「有主見、個人見解及關心時事的中學生，較有強烈本土意識，及支持港獨」。

從以上種種，足證教協葉建源等人要把我們的子女，當作是他們的政治棋子，一步一步的把他們推往教協預備的戰場去當炮灰!

請各位把此文廣傳開去，用最原始的團結力量，一傳十，十傳百，就算不能清算教協葉建源等人，也希望老師們能盡為人師表的責任，好好的看顧我們的孩子在校的活動，不要再讓魔鬼有機可乘!

以上是關注我們孩子的教育問題，應該不會違背本會宗旨。

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

而家整治國泰，好有可能下一步就係學校
現在釘死焦點人物，集中攻擊葉建源

【齊舉報】央視youtube廣東話廣告抹黑818示威

老一輩典型思維，同以前販民話勇武係鬼，被煽動控制一撚樣

[唯獨不要半途而廢][正能量撚]我地絕對唔會放棄 除非達成五大訴求！！